Usage
================

Create a new instance of ContentTypeCreator, MacroCreator, PartialViewCreator, ScriptCreator, StylesheetCreator or TemplateCreator and call the
Deploy() metod passing the path to the configuration file or an XDocument configuration file. See sample.xml for details, all default property 
type names and aliases are listed below.



Property Type Names/Aliases
================

Label - Umbraco.NoEdit
Upload - Umbraco.UploadField
Textarea - Umbraco.TextboxMultiple
Textstring - Umbraco.Textbox
Richtext editor - Umbraco.TinyMCEv3
Numeric - Umbraco.Integer
True/false - Umbraco.TrueFalse
Checkbox list - Umbraco.CheckBoxList
Dropdown - Umbraco.DropDown
Date Picker - Umbraco.Date
Radiobox - Umbraco.RadioButtonList
Dropdown multiple - Umbraco.DropDownMultiple
Approved Color - Umbraco.ColorPickerAlias
Date Picker with time - Umbraco.DateTime
List View - Content - Umbraco.ListView
List View - Media - Umbraco.ListView
List View - Members - Umbraco.ListView
Content Picker - Umbraco.ContentPickerAlias
Media Picker - Umbraco.MultipleMediaPicker
Member Picker - Umbraco.MemberPicker
Related Links - Umbraco.RelatedLinks
Tags - Umbraco.Tags
Image Cropper - Umbraco.ImageCropper
Multiple Media Picker - Umbraco.MultipleMediaPicker